我好驚自己老左好似D廢老咁

由依家開始做啲嘢囉～

點解咁講